有冇人睇緊美國民主黨初選首晚辯論直播??

第一晚個批除咗Warren，跟本冇個進到級